是靚午 炸雞麻辣撈粗

就黎食完先記得影
好撚正
埋單36

不了

where

隻雞翼出曬煙

喜喜麵館

網址: